thunderbolt 3尿袋

想問一下有冇一d比較平嘅thunderbolt3 typec尿袋？我想比我部xps9370用，但我見大部份都要900蚊，同埋好似冇乜選擇，唔知大家知唔知有邊隻好？

官方果個囉

就係好貴啊。。。。定係thunderbolt3一定係咁貴

紫米有出

搵唔到嘅？尿袋喎

【ZMI紫米QC3.0快充10号移动电源MacBook小米笔记本NS充电宝Switch】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€RWIe0xXEIqj€后到👉淘♂寳♀👈

Usb c to c 40w

係喎，仲以為冇添，thx bro

呢個抵玩，用左接近半年，冇病冇痛

一個嘅價錢頂人幾個，屈機

係 thunderbolt 3 定 usb pd 呀？

如果唔想買小米野可以選擇台灣貨
ASUS依個60w，差得仲快

呢件好似仲貴過dell

一分錢一分貨

唔需要咁大可以選擇細啲mAh

ZenPower-Max 26800mAh PD1.0(or 2.0?)
60W output 4990TWD=1300HKD

ZenPower-Pro-PD 13600mAh PD3.0
45W output 2990TWD=789HKD

紫米10號 15000mAh PD2.0
40W output 249RMB=305HKD

比較埋Dell

Dell Notebook Power Bank Plus - USB-C, 65Wh
網上特惠價 HK$1,429.00包括運費

淨係寫左65W，幾多mAh無寫，有冇PD/QC in/out都冇寫

重量4百幾g

買咗都係3百尾

好似幾抵玩